睇到有人係連登話畀咗錢入戲院睇戲就唔需要執返啲垃圾走

你啱， 你係消費者唔執走啲垃圾又唔係犯法

不過你講得出呢句已經反映你嘅公民意識低，只停留係贏国及南泡嘅級別， 即係普遍冇教養冇公民意識

日本人同德國人入去快餐店或者戲院都有畀錢， 不過人哋食完嘢就盡量會自己處理， 所以話普遍香港人只係僅僅好過支那人， 除咗唔會週街屙屎都冇乜分別

喺香港快餐店，我甚少見到有人會食完執返個餐盤， 即使我中學同大學嗰陣叫朋友做只會被恥笑

不過難怪嘅，見識淺薄未受過教育係好難明白自律及基本公民意識， 德國人及日本人的行為受道德及責任規限，而普支那、南泡、腥港人只能進化到受法律規限而非自律。

難怪鬼佬當你香港人等於支那人，合情合理

好多人始終擺脫唔到支那骨子裏的劣根性

邊間大學

果d新移民來

Tree U

連登仔體內始終流住中國人嘅血
冇得唔認

日本同德國人係最優秀民族

這就是連登

基本認同

但係快餐店又未必套用到依個例子

我自己係外國食會執，香港食唔會執

又亂屈
大把本土出世真香港人都係咁唔執垃圾啦

睇下關狗會唔會仲屈我係5毛

補充講一句

除非樓主幫人抹台同 抹盤

如果唔係上櫃面比d客見到個盤污糟，d客又投訴，最後又係d清潔比經理屌

你自己害到人

唔使屈
五毛知名不具

五毛JR

其實根據快餐店指引，只要你掉曬啲垃圾落個垃圾桶度然後將個餐盤擺返去歸還處，佢哋就會自己抹

除非你開心到直接將個餐盤放佢出餐位嗰度

理論上佢哋會抹完先拎去出餐廚度畀啲人用

見到關sir幫新移民護航

私怨撚唔該自己開post屌， 呢度純粹歡迎論點對駁

你個指引係香港睇定外國睇?

我問過一個做M記既朋友

佢都話佢地唔希望有人幫佢地執盤

你去kfc或者burger king都有啦

最好笑嘅係人哋日本小學生已經做到， 香港讀HKU都未必學習到

如果有呼籲就最好做
冇呼籲過嘅話，唔做都得
將道德標準不斷推高，只會令所有人都係壞人

有冇LINK?